《上流寄生族》探討貧富懸殊 遭大陸影展以技術問題取消

由韓國名導奉俊昊執導、男星宋康昊、李善均等主演的韓片《上流寄生族》，挾着「第72屆康城影展」金棕櫚獎之名，在各地上映後都大受歡迎。

《上流寄生族》在韓國已破千萬人次，而在香港亦破千萬票房，原本電影有幸突破大陸的「限韓令」，於大陸舉行的FIRST青年電影展中以閉幕電影播映，不過昨日電影展方面卻突然以「技術問題」在官方微博宣佈取消播放。

《上流寄生族》探討貧富懸殊的問題，講述「窮爸爸」宋康昊一家與「富爸爸」李善均的一家，未知是否題材關係被取消。而之前曾國祥執導的《少年的你》、張藝謀執導的《一秒鐘》先後入圍柏林影展，但最終都因「技術問題」而放棄參展，外界認為因電影題材敏感，才被有關當局阻止播映。

萬一D低端人口睇左令佢地諗多左野就唔好啦,
D低端人口只需要知道在黨的領導下中國發展一日千里

大陸多數是情情愛愛的三流無腦總裁言情劇, 比韓劇更更無腦, 而家最近韓劇還多出現了有批判社會的內容,

因為逆權司機帶起個勢?

呢套戲同樣被大陸禁左,豆瓣係搵唔到

垃圾狗國

應該任何能令中國人有思考能反思能力的劇都禁,

圈養食用豬供你食用取利益, 會比啲豬有思考批判能力嗎?

買假貨賺錢, 會比人民有思考力知道件貨是假的嗎?

快啲blacklist宋康昊

大陸有啲咩係唔敏感

咁都要禁?戇撚鳩鳩。